(集思廣益)仲有咩產品可以加個”電競”係前面而賣得好啲

一電競就乜鳩都電競
不如賣埋呢啲電競產品好唔好?

電競家居(全屋舖哂光纖,每間房/廳都有兩個或以上LAN線插/WiFi access point)
電競汽車(泊車後秒變sim racing rig)
電競浴缸(模擬有助電競選手表現嘅溫泉)

電競飛機杯
電競震蛋
電競自慰棒

電競PS4

電莖杯

有遊戲模式,一路自慰一路玩,仲有世界排名

女人

電競馬桶

有幾電競？

電競樓主

電競燈膽/光管

電莖床
電莖花樽
電莖眼鏡
電莖胸圍
電莖暖水袋

電競 2x 1000 mbps
電競真無限plan

你講既第一樣野其實已經有類似既野
有電競寛頻同router

電競書
電競文具
電競紙

電競底褲

電競輪椅
電競雪櫃
電競多士

電競女

電競妓

電競雞

電莖飛機杯

有燈

本身都有電源燈啦 屌你個閪
我話係透明機殻

電莖雞

電競底褲
電競鞋
電競手套

呃小朋友就得